360 相機影野一問

其實拍360影片個陣 我見好多片望落下面都係冇野
姐係睇落部相機好似凌空咁樣 乜唔係應該會有個腳架咩?
如果有但係點解會影唔到個腳架
定其實係部機本身係唔會影到腳架個位?

同埋我睇佢郁個陣 又唔見有隻手係度 咁其實佢係點郁

因為可以後期mask左佢

正解

360相片會扭曲左影像, 點mask走? 真心問

其實佢只係一條2:1既平面影片

我照放入after effect 畫個mask 遮左下邊再export番就得

姐係你cut off左下面?

無cut 只不過用ps/AE mask左支腳 其他野無影響